邊到有得買vivo x21 fifa edition?

邊到有得買vivo x21 fifa edition?
如題 thanks